# ADN-sequences

Desafío para la vacante de Full stack developer, incluye los tres niveles del desafío. API REST desarrollada con flask, usa una BD Dynamobd.

Necesitas instalar localmente:

flask_restful
boto3

URL (post y get): 

http://127.0.0.1:5000/mutation